【支持黃店】幫襯 勁買「米豬連」小店

起twitter見到個post
係唔係有手足印出黎派比黃店？
好正個sticker

罷食罷買，係長期抗爭其中一條主要戰線!!
請各位手足繼續堅持，送紅藍底店鋪一程
同時繼續多多支持愛護良心店鋪

轉貼

推

好cute

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

有冇得普及化

Mike Chu, Lin

老實講依啲貼紙人人都痴得
點分黃藍 靠FC? 炒車都唔知炒咗幾多鑊
一陣好似一芳咁 明明黃比人屈咗幾個月係藍

同apps一齊做， 淡黃無apps /温層都可以支持運動
24/7 抗爭

炒錯黃其實無所謂
夠膽貼都當自己人先喇

Push

唔重要, 最好班黑警出到街成街都係黃/偽黃店, 等佢地可以乖乖返屋企食屎

做法唔錯

應該張貼紙加上qr code

咁一scan 再可以睇到真假黃店

米豬連要認證完先好貼
有無搵食兵幫手行晒18區做認證？

可以整個QR code，連去Google黃綠藍地圖，自己間店嘅link，咁就可以證明佢真係黃
技術上做唔做到？

都係個句, 我地係人地心入面條蟲咩
表面深黃內裡深藍邊個知?
極端講, 分分鐘建制派有人心入面係黃, 但係做咗咁耐戲都要做落去

所以唔重要
勢力呢樣野係表面睇就足夠

推
入面要有證據
而且越早黃越幫趁

睇黃藍店

叫黃絲業主 減黃租加藍租仲有用

都係嘅 比個機會人地改過

見到有藍鋪都唔敢咁高調撐政府同黑驚都係好事

我想要 邊度買

貼紙原圖邊個有

到時周圍啲鋪都貼晒
咁班狗食乜好呢，變相無貼嗰啲姐喺

今日幫襯果陣都見到 好可愛

唉啊 等佢地活在凍撚水既恐懼之中

點知真定假，個個都貼得啦

點申請

偽黃佢都有風險，一陣俾衝動藍絲搞下隨時得不償失

扮黃都得 嚇班condom仔 準備餐餐食m記啦

jeng ar diu nei!

覺得d藍會print 出黎扮黃

只要有呢個貼紙，班警察就唔會入去幫襯

睇app 穩陣d, 唔駛怕藍扮黃

印埋五大訴求 缺一不可上去

agree

只認證85罷工店舖

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

agger
[url]1020 1330 TST[/url]

Pish!!

每次見襯呢隻豬就好想笑好開心咁
幾時整埋呢個

好撚cute

尋日剛剛食完強記美食

香港人太有創意
整啲文宣又靚

黃店 付出後要貼張野証明自己係黃？

好嘔心

推推

呢個真係應該要普及

留名藍店又抄

旺中間日日蒸腸粉無乜人幫襯

扮又如何
佢都要冒佢個風險

Scan double check 呢個重要

終於有認證制度

你夠膽貼啲人就夠膽買！

好正

遺憾的是，目前為止我們所接觸的同學，都因為對警方有不安情緒或對投訴警察課及監警會的制度失去信心等而尚未願意踏出這一步。

又岩,起碼表面宣傳到

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

真，貼左清淅好多，藍既勢力相對少咁撚多人
而且好多藍既都無乜腰骨，小店黎講，擺明黃，著數過扮中立

呢個work wo, 每次搵黃店都搵得好辛苦，搵完入到去見到CCTvB都唔知食唔食好

米豬連 好可愛啊

米豬連

Okay

好可愛
知唔知係咪偽黃咪上網search下囉

雖然易分咗
但有啲藍屍早排都有去啲黃店搞搞陣同報食環
雙面刃唯有手足多啲幫襯返打個和

張貼紙寫埋黑警死全家 光復香港 天滅中共
深藍就唔敢痴

頭先出街都見到

有冇template！？

可唔可以快啲普及化🤤🤤🤤

求template！

藍嘅應該唔會貼
因為大家一去到發現唔同channel,就好易穿崩

連豬真係好可愛

有認證好好！

驚唔驚藍店都影張咁既野貼上去

連豬始終都係低清版得意d

屌，比班黃又藍print 出黎自己貼咪大鑊

會唔會有分幾星？
1星：冇FC
2星：FC左
3星：有做實事FC左

Pish

最重要反而係個勢

同意
真正「米豬連」認證

有d老闆未必想搞到咁麻煩
淨係依隻米豬其實都要有一定勇氣先可以貼

我地仲有個地圖架麻
我見網上已經有咁嘅分類
有懷疑嘅去到用手機再對一對就得
如果真係扮嘢，好快會有人幫佢地撕番落嚟

咁樣好啵

支持認証

睇住有藍店搏懵
你知班冚家產幾撚狗閪架啦

我地嘅大大力懲罰, 就係支持佢地嘅勇氣
自己果區就大多數都知邊啲係黃店, 仲見個老闆俾狗埋添
但有時去到第二區, 就真係要慢慢搵
講真, 除非係出名仆街果幾間藍扮黃, 否則佢敢貼, 我當俾佢呃一次幫襯又如何

唔錯喎 好正

不過藍絲會唔會搞事㗎

多人貼就唔驚

同選舉poster 一樣姐

去地圖睇解釋
自行判斷 確保唔會炒車

我都覺得係

肯扮又有乜所謂

歡迎棄暗投明

咁我地先會壯大

至終幫唔幫襯
就自己做多d功課自己決定啦

所以一定要去地圖睇解釋
自行判斷 確保唔會炒車

靚呀！

整個QR CODE比人查 以防某啲無恥藍店冒認

整返個全港「米豬連」認證

認住呢隻豬 良心唔會輸

咁樣張張poster 都要獨立整

當係認證🤔

琴日幫襯完 葵涌廣場1f 甜圓 。都有呢張sticker

lm

我屋企兩個廢老而家得返兩間茶樓可以去
睇見都心涼

多黃係好事

好撚得意啊

歡迎加入

支持，最好整埋藍豬，貼係藍店

成立米豬連專員小隊

算吧啦 眼看未為真 點知個map有冇收錢抺黑人
Openrice 當初都只不過美食推介 之後咪又係變咗打手

比人屌我都係咁講 除非親口聽到個老闆&店員 如果唔係唔好輕易相信

推呢個

其實真定假除非係佢肚裏面條蟲，唔係唔會知佢點諗。就算話佢有罷工有派水有連儂牆一樣可以係扮
但佢俾得你貼即係話佢都預咗唔做藍絲生意啦

正wor呢個!! 行過就知唔洗次次開app睇

正

好得意

留個位另外貼qrcode上去咪得

支持

我諗你應該未用過個map先會咁講
其實個map入面有source同reason去證明佢係咪黃/藍店(e.g:罷工, 派水)
所以唔100%相信個map係啱，但都可以作為參考嘅，但話個map有可能收錢抹黑就over咗囉...

有無防偽方法？

如果有人用假qr code 點算
可能會上左d釣魚網

push

次次經過啲鋪頭都要特登上網search下先
痴喺鋪面方便睇好多

要有系統咁貼，好似米芝蓮貼紙咁樣，真係要每一間黃店都有一張

依個正喎 幫襯得放心又唔駛次次睇map

會唔會有藍店都照印出嚟扮晒黃？

琴日見葵廣已經有貼
不過真係要整個認證方法好d

我收番 係講得過份咗

但無派水無罷工就一定係藍店？
相反暗地裏捐錢比前線組織又點計？要話比人知？
乜香港淪落到做好事要周圍證明
冤枉咗人點計？ 無用過係因為個map只有參考價值 不能盡信

好鐘意呀

push!

作為有份幫手嘅helper
我可以用條命assure完全冇收錢抹黑

冇派水冇罷工唔等於藍店, 你㩒入間鋪個description睇, 會有網友解釋佢係藍/黃嘅原因
會寫埋佢屬於傳言定係官方資訊, 俾人自行判斷
有啲鋪暗地捐錢表明唔想高調嘅, 有通知admin除名

冤枉咗人點計? 地圖附有埋澄清form, 鋪頭如果係俾人冤枉嘅會填form解釋翻, 解釋合理嘅話, admin會幫佢除名 / 轉色

同意個map只有參考價值, 不能盡信
所以user仍然可以用嚟參考, 睇吓啲解釋, 再自己決定信定唔信

ok 我知謂得過份咗 收番

G持

你個qr code 都要整架

呢個真 肯貼都已經表左態

係囉 穿崩左兩頭唔到岸

app太少
好少可即時用得著個app

一陣有手足衝動起上黎，搣張貼紙唔小心搣到成間舖要裝修就喊都無謂，因為真係店主自己攞嚟

希望多啲舖頭肯貼。

同問

巴打冷靜呀
黑先裝修 藍唔好呀

agree. 同埋標籤應該要有有效日期，例如一年, 一年後仲係黃店先可以幫佢地renew張野

推！米豬連要有Qr code認證！

巧得意

米豬連
個名邊個天才諗 好正

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

講到認證，大家可以自己製啲米豬連貼紙，真係黃得黎又好食就幫佢貼貼紙！

同意

建議引入黃店藍剔制度
認證過既可以加黃剔

Up

米豬蓮》米芝連

可以將米豬連同夾公仔app，或者 合拼嗎？

米連，正呀

係fb 見到有人幫藍店貼
要把關得好d

行錯棋
想搵原作者傾下。

如果黃店都有獨立嘅米豬連Code
個Code可以係黃藍List入面對得到

例如:
旺角_ _ 快餐 (Code: KLN123)
貼紙搵個位留白，寫番 KLN123

手足幫襯前，可以上網對一對
咁就唔會有錯了

米豬連Code生成方式:
(十八區簡稱)+(數字)
*排名不分先後
現有認證黃店random排序
之後認證嘅黃店就順序排落去

愚見，希望幫到手